[Crocodile Tears 唔好中計] 問題唔只在於佢有冇得選擇下台

而係包庇同埋默警隊對全港市民濫暴

請問呢啲關唔關佢下台咩事？

唔好比佢轉移事件覺得唔關佢事係弱者

佢係絕對有份縱容濫權，唔通呢個佢又無得揀？

呢啲根本就係crocodile tears

大家唔好中計

佢所謂既流淚換黎全港幾多市民流血？

你唔係諗住幾滴眼淚就可以掩蓋你同你既班子仲有警隊對全港市民做既惡行呀嗎？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法